連登有無人鍾意John Lennon

it's real love
it's real life ~~

why must we be alone ?

it's just Real life ?

點解要咁早死啊

i need good music

好掛住你呀

ok呀，過得去啦

好掛住你把聲呀

鍾意佢邊首歌

聽緊 working class hero
好sad

估唔到有同好

我聽緊佢啲demo

有冇興趣一齊傾下
留下你個tg可以嗎？

搵到Lennon 同好就如搵到女朋友咁開心

垃圾一名
當年就係佢搞事美軍局住退

no need to be alone

peace and love

冇佢就冇和平，佢最後都俾美國政府殺咗
你開心啦？

你話佢垃圾！？

係垃圾個話，個影響力點會大到影響到美國政府？

"It'll be just like starting over ~starting over~ "

以前買落呢隻野

左膠根本死不足惜

屌你老母，死撚開

邊度有得買

its like we both are falling in love again !

咁你做咗啲咩？
係屋企打飛機？
無和平，你會有咁嘅日子過，過得咁安樂？

個人啲歌就一般般，最多都係J佢隻Acoustic多

A day in the life係我最愛

i read the news today og boy !

我都好fond of 呢首

Im back as you were